班黑人真係on99 叫nigga咪叫nigga囉

自己黑人先叫得
你班黑人有特權咩屌你老味
人地叫就喊打喊殺 哈
fuck u nigga

唔好喺到講
去美國黑人區到講

Ching ho ball

班Nigger自己都好racist 成日笑鳩Asian係ching chong/small dick

連登仔真係on99 畀人叫中國人咪中國人囉

人在美國了
不嬲叫開班友nigga

岩
nigga nigga nigga nigga nigga nigga

ching ho ball

唔好喺到講
去連登時事台到講

Nigga❌
Ni🅱️🅱️a⭕